廢鐵又壞 接近1000人係大學站排隊

哇⋯星期日朝早都咁多人

屌柒佢老母 好似係個碼頭等緊架飛機

不合作運動

真？睇落唔多似

閪鐵

排隊做咩？

撘接駁巴士囉排隊做咩... 有米派咩

皇天擊殺狗鐵

佔中可恥

大學段 經常出事

有好多屋苑嘅接駁巴士係落去大學站

喺沙田轉W3算啦

回水呀廢鐵

而家大學站咩環境？

黨鐵

Work3又贏

抵死啦成班廢老

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人
所以 9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

佔領暴大